Wes Anderson新戲The French Dispatch公布完整卡士 被譽為給新聞工作者的情書

Wes Anderson's new film 'The French Dispatch.' The film will be released in 2020.

Fox Searchlight Pictures has acquired worldwide rights to Wes Anderson’s “The French Dispatch,” extending the indie studio’s long collaboration with the filmmaker.

The company has released four of Anderson’s films, including his two most recent pictures, “Isle of Dogs” and “The Grand Budapest Hotel.”

“The French Dispatch” is described as “a love letter to journalists” and is set in an American backed newspaper’s French offices. The film will premiere in 2020.

“The story is not easy to explain,” Anderson told Charente Libre in April. “[It’s about an] American journalist based in France [who] creates his magazine. It is more a portrait of this man, of this journalist who fights to write what he wants to write. It’s not a movie about freedom of the press, but when you talk about reporters you also talk about what’s going on in the real world.”

The film’s cast includes Benicio Del Toro, Frances McDormand, Jeffrey Wright, Adrien Brody, Timothée Chalamet, Léa Seydoux, Tilda Swinton, Mathieu Amalric, Lyna Khoudri, Stephen Park, Owen Wilson and Bill Murray.

“We are excited to dive back into the unmistakable and entirely original world of Wes Anderson,” said Steve Gilula and Nancy Utley, Chairmen of Fox Searchlight Pictures.

Anderson, Steven Rales and Jeremy Dawson produced the picture. It was co-financed by Indian Paintbrush.

Fox Seachlight’s upcoming films include Terrence Malick’s World War II drama “A Hidden Life” and “Jojo Rabbit,” a dark comedy set in Nazi Germany that won the audience prize at this year’s Toronto International Film Festival.

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

痴孖根既cast，好似仲有Christoph Waltz

Wes Anderson
God of Indie
大家最鐘意佢邊套
Moonrise kingdom all the way

曾經好鍾意Moonrise Kingdom，而家會觸景傷情

又有timothee 雖然幾鍾意佢但佢做戲真係唔多掂

Moonrise Kingdom 真係好有童真 小朋友同大人都做得好好
Wes 啲戲奇奇怪怪 最後原來係最真摰真誠

點睇都覺得steve carell好fit依種戲，可惜冇

鐘意moonrise kingdom 可以睇下

all time fav

Rushmore

steve carell真係被人低估得好緊要